識打扮識襯衫嘅男仔真係好吸引

著衫著得靚就算唔靚仔都忍唔住望多幾眼

屌你老味香港咁屄熱着件背心都出汗點撚樣襯衫

咁冬天衫真係好靚 忍下

如果你一年365日淨係著背心都出汗就去睇醫生啦

有冇示意圖

身型靚吸引啲

唔著衫仲吸引

點解我更新完ios就係依度up唔到同save唔到圖

好撚型

柒撚到

太多顏色

我平時一件淺灰背心一條短富已經好多女望 所以著得型係無用的

好撚識襯衫囉

Mk仔潮童就返5p啦

金鐘m記.gif 最型

依啲仲撚型，不過好似離地左小小

屌你全部鬼佬身形，剩係著件tee都型架啦

身型>識襯衫

係唔錯 但係香港一年都未必襯到十日

香港有180既男人都唔少
但返寫字樓嗰d衣著都好悶
唔會搞到咁有層次

金鐘

唔離地喎
個個返工著斯文look得黎搞下變化
香港少人咁著你先覺得離地姐

個問題係香港冇邊幾日可以比你著成咁

屌，咁撚樣叫識着衫

如果係坐冷氣office其實都唔少

其實有咩特別?
咪襯衫冷衫加件formal小小既嬲

真係唔想做一件事點都可以揾到10個100個理由
夏天就話熱到著背心都出汗 到左冬天咪一樣會話唔夠凍 太造作扮野之類既理由
會搵呢d理由既人 就算香港d天氣好似西伯利亞咁凍都唔會諗點樣著得好d

咪又係睇樣🤣😂

試過著左上角咁樣返工，全日都比人問係咪去飲但明明同平時一樣，但只係多左件長褸

認同識襯衫係好吸引，但唔會係樓主第一張圖嗰種

樣既問題

其實由一開始入職就要咁著唔同款式嘅衫
你想由中途變潮，人哋梗係覺得你怪異啦

心態決定境界

希哥阿伯呢？

係連登講襯衫

好撚柒

又要搬阿三科出嚟

睇左咁多年，都唔知邊張先真

我意思係我都PLAN緊咁着
所以唔明有咩咁特別

睇手臂

屌呢種如果係香港見到硬係覺得佢地係on9仔

都係
不過係香港條街見到既男仔得幾種

一 真係靚仔 好識襯衫 不過好矮好細粒
二 幾靚仔 好撚大隻 不過唔鐘意著衫
三 著西裝既大叔型靚仔 呢款最charm
四 幾靚仔 不過完全唔識襯衫 會心諗改造下一定變男神
五 普通樣 著衫普通 唔起眼
六 柒頭 襯衫襯到好行 其實襯到好好 但連埋個樣望落好唔舒服 又或者抄足韓風 但又係望落唔舒服 可能個樣既問題
七 柒頭 著d衫又皺又唔岩身 個髮型唔知想點

要係香港搵到d識襯衫 望落好舒服 又唔show肌 唔係小受樣 唔戴文青眼鏡
我諗出一日街都未必搵到一個
反而高汁既西裝男就好多

點會呀，有返咁上下身型咁樣襯衫好吸引喎，好明顯對自己外觀有要求先會咁襯

.gif
新會員定弱智定both

下

唔敢咁著

On9

點解唔敢？我覺得悉心打扮得嚟又唔會標奇立異，襯得幾好睇

你最完美

有咩網會教人襯衫/襯衫分享

其實我覺得樣固之然重要
但個樣生成點唔係我地可以揀
雖然副牌唔靚 但為咗尋求人人都有權利去搵嘅幸福 唯有以最好嘅組合方式打呢副牌出嚟
即係普通樣 但都注意下自己嘅打扮
起碼襯得啱嘅話可以令對方覺得順眼啲先
同時自己又可以多樣興趣
下下都拎陳冠希張圖出嚟冇意思
佢呢個樣可能一千個人都冇一個
如果以幫到最多人嘅角度嚟睇
咁當然係搵點襯衫可以令普通樣嘅人外觀上冇咁失色
不過除咗襯衫之外
身形都好重要 太瘦或者太肥都係不利襯衫
同時都要睇返個人本身啱咩style
配合返五官先得
例如額唔靚唔好勉強追求all back etc.

唔知有冇人明我講乜
利申：唔太常襯衫 正正常常就算 除非大時大節

幫佢補充多種人
八 自己可能係連街都好少出既柒頭 但睇其他人唔係呢度就果度唔順眼
又踩人個樣 又嫌人身型 懶係客觀咁不斷踩低人

笑死
同意標題，但個例子真係爭啲喎

1346 都好正

Agger 姿整

但話人姿整 通常都係貶意

係啲人不修邊幅先會話悉心打扮嘅人姿整啫，正如樣貌平凡又成日話自己唔化妝靚過化妝嘅女人會話化妝嘅女人係姣婆一樣。

咁㗎咩 係我心目中係好整齊好smart 好識打扮 ，可能我用得唔好 以後會留意下

通常都係啲呢呢啡啡嘅人見到人打扮/照鏡就會話人「乜你咁姿整架？」語帶不屑咁款

紅字有聲 我想講既正正係咁,聽親話人姿整既都係語帶不屑,不耐煩咁 等人出門口搞左勁耐話佢姿整等等

答: 係呀，我就係咁姿整
其實有冇咩問題

樓主睇多d雜誌啦 咩叫識襯衫你都唔撚識

鬼唔知同花順點打都贏咩
不過我抽唔到丫嘛

打唔到同花順 咪打同花囉 唔通咩都唔執 一隻一隻咁出咩

冇錯不過我得蛇

你d taste好撚唔掂喎

中間個兩個太多層 會顯得好腫漲

真係

側邊就幾好睇

想問下你本人係屬於邊種

高都算 好多矮mk跟住咁著d長hoodie/t/oversize
顯得個人更加矮 不堪入目

巴打 咁又唔好咁講
我覺得適量嘅自信都好緊要
講嘢畀人感覺有sense 識睇場合做人都係出牌嘅好時機嚟
下下私私縮縮嘅話 本來有機會都會錯過
咁當然唔係好似啲過份自信嘅毒撚咁啦
其實男人個樣真係唔太重要 中間水平足以
女人唔靚嘅話 情況慘好多

要夠高先得 得170 有操開都carry唔到啦

所以一早開始左玩classic menswear
等十年熟成
做西裝大叔

醜人多八怪
利申:醜人

身材>一切

樣>身材

次次講親啲咩連登仔都會話樣係一切 打扮下都冇諗過，又唔諗住去改變自己。知點解冇女未

我覺得身高>樣>身材

睇見都熱

我好努力去搵緊例子證明柒頭識襯衫都可以好吸引，但係搵唔到

事實證明柒就係柒 唔會吸引

諗住叫男朋友入黎學下野點知貼d咁既垃圾圖

最緊要識攝襪
包實褲腳 保暖又fashion

出街：恤衫+黑/深藍色褲+白鞋一流

點睇

講到尾都係要靚仔靚仔着乜都冇用

邊到買到成套

一件白T 屌打

你係周柏豪梗係得㗎

對鞋

吓，唔駛講出口啦，其實都基本啦吓話？！你唔係以為樣衰着完件靚衫都會好睇呀？！

街邊乞衣咁撚樣叫識襯衫

認同樓豬 但唔認同張例子圖
我覺得香港又唔算少男仔會/識襯衫
但好多都一式一樣
例如冬天就個個都白恤冷衫加件牛仔褸
好少會有其他style 冇乜特色
唔係話崇日/韓 但人地襯衫個多樣性真係值得學習

邊度學

Google都唔識

如果唔要件外套，條褲個窿細d，
正常一條爛牛咁，同換埋對鞋就正啦
姐係話 得入面件衛衣ok咋

唔覺得日/韓啲style好

美國啲游民先會咁著

見仁見智，好多都唔鐘意咁既style

大陸而家後生仔全部都係呢個style
得罪講句 好撚核突

得罪講句..呢個post D "識襯衫"
一係唔得大體 好似乞兒咁
一係就行catwalk 咁， 有啲style睇相好睇著出街其實好浮誇

重諗住有嘢學
香港班mk off white/supreme/yeezy 悶到抽筋

架仔矮 但識襯衫補救
韓仔高但柒 但都會靠打扮補救

係 美國d乞衣先會咁著

識唔識去邊到可以學下日本style?
雜誌？

有個app叫wear 係日本app所以日系風格多
down黎學下人地著衫啦

同連登仔講襯衫 算吧啦樓主

入黎為左睇edison

日本仔仔著衫好好睇

右上個款好易carry 矮仔都得

1同2 0係香港都唔係好難見到姐?

3 上野二丁目...

4 MK...

入黎就係為睇佢

其實覺得識行美之 識襯美之啲衫嘅男仔好吸引

你的樣子如何？

那有錢買衫

咩野app黎？

其實香港唔少男仔冬天都識襯既
可能style比較單一（ma1 牛仔褸）
但行出街都見唔少後生仔襯得唔錯
當然mk style都一大堆

夏天就算啦 真係熱到冇style可言
但香港夏天長過冬天咁多
未有個錯覺香男仔唔識襯衫 好頹廢

冇錢襯撚咩

邊度嚟嘅自信

其實你庶住佢個樣既話都見得下人,唔錯既如果換個第二個樣sosad

其實佢襯衫真心唔差 只係樣太敗筆

講到尾都係樣子問題

Your face your fate

推介哩個ig比大家 menswear ig嚟講佢算數一數二

其實 個style係幾好睇喎

潮童陳志雲
舊登出哂名

行過Zara 見到賣嘅男裝都好靚好好襯
尤其係d暗色碎花恤衫

係 好格硬

可以呃下d mk妹

Wear

咁撚普通，屌你開本ZARA lookbook都有心思過佢

好悶
細個睇佢已經咁著 依家睇佢仲係咁著

右上係幾好，唔會太浮誇又好睇

香港冬天大多數都係咁，已經算好

其實咁着都中規中矩唔會死錯人嘅係平庸啲囉，不過換過對鞋會好好多，哩啲厚底皮鞋好柒，換過對proper啲嘅皮鞋，唔駛formal，smart causal到就得，同埋搞搞個頭，個頭好唔得

個頭你想係咩髮型？

個領好柒

同連仔講fashion
純色t 淺藍短牛 已經係佢地既校服

係香港成日見
不過通常著到韓系咁....

除左左下
基本上其他都成日見到

咁樣好似好好多

襯色先係最悶
永遠都係黑白灰navy

上年冬天韓風
個撚個都著長褸頸巾
個撚個都係navy blue
個背面個撚個都一樣樣

......

我明，我個人都著重外表
其實樣唔掂係因臉肥都有得救
可以長期做瘦臉操
（我係成功例子 ）
（上YouTube search 瘦臉操》跟住做就得 ）

露返個額啦起碼都

係喎，睇唔到個領有嘢

錯！大隻 + 背心殺足四季。

你睇依個post就知香港人嘅心態啦
稍為落少少心機襯衫，只要有其中一樣小部分佢地唔滿意，即刻屌你著得柒
反而唔襯費事煩

右下本身好型，但係多左啲金融才俊咁著就變得好柒，冇身材入面仲要著到超貼身，

我試過著條西褲出街都畀人問今日有正經嘢做

真係有用？飲食有冇咩注意？

呢位流浪漢真係慘 條褲爛到咁都冇錢買過條
不如各巴打捐一蚊俾佢買褲

咁呢幾隻色好睇嘛

係香港襯衫第一步就係要 面皮夠厚同唔怕柒比人笑 可惜好少人夠膽行出呢一步

著兩件外套/長褸除非你身型好修長
否則好難好睇
鬼佬都唔係個個model身型冬天都係求其著

仲話算好，笑撚死。
識打扮識襯衫呀，由頭到腳完全冇fashion可言，黑色衫襯條原色牛都叫識襯衫，再加對咁肉酸既boot

真係識襯衫既人
除左最基本既衫同褲之外 配件(眼鏡手錶鞋手同吊飾耳環)可以昇華上身同下身襯出黎既效果

同埋反出黎做咩9

睇最頂 鼻 裙 草 呢啲 你就知邊張原圖

仲有鞋

我都係黎學野的

毒撚最忌有自信

lm

呢種冷衫先最蝦人著
冇肌肉唔大隻會好似佢咁, 兩邊腰鬆泡泡, 睇落"粒"入去, 成隻"寒鶴"咁
你肥肥地有d肉唔修身就會睇上去有肥仔波
你冇倒三角比例都咪著

今日跑步見到有個毒男樣但大隻既人，好有遺和感

你講呢種力威大把,個樣好似key上去咁

咁個個應該係連登仔

Vetements, fear of god , off white, stage, assc,purpose tour 衛衣

咁中學生冬天著乜呢

我以前冬天著冷衫, 但唔係呢隻紋
好普通一件乜紋都冇既過頭笠

真有用，信我，跟哩條片做（我每日沖涼時做，keep住做做到你滿意就得）

注重飲食順便減肥
我就戒甜，煎炸野，
食飽要行/保持站立15-30分鐘（哩part係for瘦身）
加油啊

到底點襯先可以唔mk得黎又叫見得下人

第一：成身潮牌但無合理襯過
第二：太多銀飾/配件（除非配搭得宜）
之後由其他前輩補充

更正：唔好太多銀飾/配件

亞洲人 普通樣 識襯衫

領位真係唔好睇
我都同意換對皮鞋，底咁厚唔好睇
想特別啲可換對burgundy 酒紅色既
個人覺得burgundy色好吸引

根本無得滿足所有人 著咩都有人話
所以鍾意著咩就著咩 理閪d毒撚眼光咩

佢真心有型

走轉日本韓國人地真係有唔同style
香港著跨張d都比人白眼

我喜歡依種style

好撚好笑，好似知道自己樣衰就揾啲嘢補償返咁

你係鍾意爛身爛世個喎

襯衫之前搞掂自己身型先
香港20打後啲打好多都中肥
點著都唔好睇

呢張相
早排有另一角度

上面果張係真

痴撚線eugene tong係標準

樣衰到
成個賊咁

左下好柒喎

好似乞丐

簡單恤衫露鎖骨就已經想去搞佢

有陣大陸味

等我仲特登去google

普通樣？

你唔了解我

咁個個口味唔同姐
你地都會有人鐘意可愛，有人鐘意sexy

依啲我都啱

連登仔就算鳩數啦 個個m記毒撚咁 hi-end又玩唔起 street fashion又話爛身爛勢 好啦到u記gu又話制服太普通一街都係 誇少少又屌人行catwalk 淨係識揸住個keyboard真係好撚on9

165cm 靚仔識打扮著靚衫
185cm 王祖藍樣薯仔look

你班女人咪又係簡185

認真香港真係唔凍
夾硬著多幾件衫玩層次真係柒

係呢度講襯衫就算9數啦
等陣又有人走出黎講咪又係睇樣睇身材

屌，你講左我心聲

我揀165靚仔識打扮
如果185王祖藍樣識著衫就揀依個

大家都係連登仔，點解都冇出現喺m記連登圖？因為我地都係沈默大多數呀，唔好再將張合照代表我地呢班自問外表唔差嘅會員ok？

係
冷衫襯恤衫
皮褸襯恤衫
西裝皮鞋

不過首先要有身型

咪係
下面中間個張

著鮮色d 出街都比人眼望望
香港人接受能力低到不能再低

人地post圖出黎就張張都話 柒/咁都叫識著衫
問佢地點至叫識襯衫就淨係post鬼佬/model相出黎
真係好想知佢地現實係點

ok ! 請問有冇圖

見到啲男人 gym房操完野之後換返套你上面講嗰d裝扮
特別好j

唔知點睇覺得身型好比識打扮更重要

娘到震。

要瘦撚先著得好睇

我意思係講緊某部分巴打經常針對啲衣著特別少少既配搭 但又成日話香港人著衫悶姐

jb身型啱啱好，又唔排骨又唔會太大隻

有人用槍指住你要你一襯衫就以後唔做得gym

黑色就Mk?

收皮啦 唔俾人地有樣有身材又識襯衫

MK閪識襯到咁咩

成撚鳩日又話咩身材緊要過襯衫，一係就話your face your fate，跟住又貼碧咸金城武出黎打飛機，鬼唔知靚仔著條底褲行出黎都型咩，問題係呢度都唔知有無一半人型過吳業坤

樓豬係mk 仔？

算啦係連登講襯衫

著嘜佢地都話樣衰，柒同MK架啦

恤衫 西褲 加件長身既冷衫/褸有幾唔認真
係香港咁著 d人第一句就問你：去飲呀？

其實我覺得最重要係要攪清楚你本身想著咩style，要攪清楚本身你想著嘅單品係咩style
例如，goros羽毛係印第安，有啲vintage 感覺，supreme係板仔feel，都可以話streetstyle，yeezy350我真係define唔到屬於邊類型
但偏偏宜家啲人就好鍾意將上述單品著埋一齊，其實真心襯咩？
至在討論下，有錯歡迎指正同恥笑

x2
次撚次著到勁斯文都問係咪去飲 好撚on99

著到咁去做gym難d喎 操到成身汗再換番個套衫，諗起都辛苦
就算番office工明知個日收工會去gym都著得 casual d啦
再唔係就算真係著到咁去gym，gym前換套運動衫，我諗操完都情願運動衫咁走算

原來你盲果喎
連閱讀理解都咁差
點襯衫呀

我係鐘意睇靚仔嘅毒撚

你up乜？閱讀理解差個位好似係你
我諗你以為我話著住來做gym?我意思係著到咁落gym房，換運動look，跟住操到成身汗再換番個d裝扮都好辛苦

我相信嗰種男人一定會沖個涼先...
所以一定唔會係你

九頭身著乜都好睇，東亞人身型收皮啦

唔好嘈交了
頭先都見到個西裝哥哥

我會好似個個巴打形容咁著，但唔會係做gym個日囉
同埋我就算著便服去，要換運動裝，我都係後者，唔搞咁多換來換去，運動裝咁走算
因為我住得離gym好近

中環金鐘好多，你去到咪J死

班毒撚係度打飛機覺得自己襯衫好睇就型

著開歐洲style

其實樣衰就好似你鋤dee揸住成手爛牌, 就算識打扮都好難贏到靚仔，但至少唔洗俾人雙炒。如果自暴自棄咩牌都唔出就直頭俾人三炒。

咪係

得最尾嗰套見得下人

你一定好有型

上面嗰幾套仲衰過著件呀伯底衫

有時間做下運動，睇少d動漫，食少d熱氣野，飲多d水整少d暗瘡，改進下d可以救既先天缺憾；

講野比返d邏輯，做人幽默d ， 積極返小小你個人就會charm d，自自然然個外表就會有改進啦下話？邊撚到會有咁多野煩？

一班痴線佬係到圍爐取暖，講一大輪得個嗡字，叫你比例子又剩係比外國model相，討論黎有乜用姐？

到有人比d相fashionable d , local d , 又屌人mk又嫌人著到爛身爛勢；但實際上自己仲著緊行山鞋襯闊腳牛運動長褲

大家都係男人，有陣時真係睇你地講野都覺得尷尬

alex turner着衫都唔得，真係唔知可以有咩人得
佢唯一缺點係衰唔高

係連登講襯衫都晒鳩氣
一定有人衝出黎話練大隻
識襯衫既梗本係玩掩飾身材不足處
除非你係極端身型
一件衫褲本身有佢cutting
係睇你點著點襯適唔適合你
唔適合可以攞去改
唔係話大隻冇優勢
著normal cutting一定fit 身
因為個啲牌子本身就用個fit model做黎設計
姐係u記所以點解咁多人話一件白tee屌打
但係仲有好多band都玩緊其他cutting
睇你去唔去搵同試
第二一定有人貼鬼佬圖
人地本身係model
樣加身材本身已經係個優勢
好似我上面咁講冇野需要掩飾
再加上著幾件衫係身
香港日日10度咩
又唔見你地搵個普通鬼佬著夏季衫黎講

如果thrasher一件咁嘅濕鳩hoodie叫見得人睇嚟你都係嗰啲hoodie加jogger pants加對(全白)ultra boosts/yeezy boosts嗰啲嚟

成日貼陳冠希阿伯圖都唔知做乜鳩，宜家你覺得自己個樣係陳冠希級數定係阿伯級數所以先完全唔洗理打扮？

都好過上面嗰幾件嘢啦
Btw唔係特別中意thrasher

唔係唔洗理打扮...做左咁多年人，仲細咩？基本儀容同外表追求一定會有啦下話？

係好頂唔順一班人咁係到不停J外國model，讚到人天上有地下無，到其他人一比d貼地d，一係真係好撚獨特有senses果d就屌依樣屌果樣，但自己明明就仲係肉肉酸酸咁，一見到真係覺得好撚荒謬。